{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025094",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017544?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산(배내골) 그림앤정원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約案内および施設利用規定です。 人数追加の際にご連絡お願いします。 追加料金が発生します。 最大人数を超過した場合、入室不可能であり、払い戻しはできません。 ペットの入室は許可されますが、拒否される場合もあり、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入退室時間を遵守する必要があります。 施設の毀損及び紛失時の宿泊客の責任であり損害賠償が可能です。 直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止です。 喫煙は禁止されており、指定の場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 バーベキュー利用可能で、予約が必要です。 火災に注意し、一部の客室では幼児連れの際の安全のために注意事項があります。 IPTV/WiFiが使用でき、プールで夏を楽しむことができます。 プール利用時の注意事項がありますので、必ず保護者同伴してください。 常備薬は管理室で提供します。 駐車可能で、複数の施設が利用できます。 周辺の観光地情報も提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約案内はありますか？",
            "answer": "はい、予約案内を提供しています。"
        },
        {
            "question": "人数追加の場合、どのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "人数追加の際は、ご連絡ください。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室は許可されますが、拒否される場合もあります。払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室や未成年者の予約はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入退室時間は守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失時はどうなりますか？",
            "answer": "施設の毀損や紛失時は宿泊客の責任であり、損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "炊事道具の持ち込みは禁止です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されており、指定の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは利用可能ですが、予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "プールは利用できます。夏を楽しむことができますが、利用時の注意事項があります。"
        },
        {
            "question": "常備薬は提供されますか？",
            "answer": "常備薬は管理室で提供します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は利用可能です。複数の施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地情報は提供されますか？",
            "answer": "周辺の観光地情報も提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 384
    }
}